\chapter{Ordliste}

\begin{table}[H]
	\label{glos}
\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{4cm}|X|}
\hline
\textbf{Superbruger} & En bruger med yderligere rettigheder end Ekspedient, som kan administrere systemets indhold i Administrationssystemet\\\hline

\textbf{Ekspedient} & En bruger der benytter Kassesystem til at saelge varer \\\hline

\textbf{Kunde} & En person, som koeber eller returner varer \\\hline

\textbf{Kasseapparat} & En skaerm, med en grafisk brugerflade, hvorpaa Ekspedient haandterer salg \\\hline

\textbf{Administrationssystem} & Der hvor Superbruger administrerer produkter og produktkategorier \\\hline

\textbf{CentralServer} & Er bindeleddet imellem Kasseapparat, Administrationssystem og Databasen \\\hline

\textbf{Database} & Den centrale database der administreres af CentralServer \\\hline

\textbf{SharedLib} & Et bibliotek til at encode/decode xml, samt indeholder Produkt og ProduktKategori klasserne \\\hline

\textbf{GUI} & Grafisk brugergraenseflade \\\hline

\textbf{Produkt} & En vare, som en kunde kan koebe og returnere \\\hline

\textbf{Produktkategori} & En gruppe af produkter \\\hline

\end{tabularx}
\caption{Glossary}
\label{tab:ATspk}
\end{table}